今晚元朗就係警黑合作嘅證據

大家出街記得帶定長遮自衛，自己香港自己救